有無人覺得以一個講波佬黎講，鍾仔鍾志光做戲進步左唔少？

睇三個女人佢入面講對白唔係硬記完之後讀稿，而真係有做功課有消化過先去做，幾自然既，以一個主修講波既人黎講可以做到咁樣真心算係幾勁

冇進步右？

咪學人做埋肥絲啲縮骨野啦

皆因做愛回家日子有功

利記

佢拍呢套先過開心速遞